想問港島區有無女跌打師傅？

幫朋友問！

點解一定要女跌打

冇
不過有女鐵打師母

利申：女打鐵c fu

我朋友係女仔，我都係幫佢問

On9

叫你朋友自己捽啦

直接睇骨科照xray

筲箕灣工聯優惠中心對面有

都唔係我去，佢怕要除晒衫